連垃圾東方反cup都嘅，我電鑽鑽龜頭啊

反cup到

我提供電鑽

佢提供龜頭

走數死全家

牙臘